有無人對眼鏡娘無乜抵抗力?

是

眼鏡男

今次真係男人嚟

非

四眼仔冇性趣

很醜

成隻馬蹄露咁

禮志先係

人妖黎

不了

印仔竟然打多左隻印豬

次次都係男人

雙重喊豬師

車利龜係女？

我三重

基司

似弱智...

This is better

短定正D

好過屌上面件靚仔

毒蛇入黎未

佢傻仔黎

屌你老母，成個大陸仔咁嘅樣

屌真係好撚恐怖

米癲拉

四眼仔就四眼仔啦…

四眼仔師

我屌你老母咩

米痴拉

屌你老母 好啱你呀
你自己J 丫

圓框眼鏡麻麻

一般而言：我係
但呢個完全唔掂wor Ching

眼鏡師